====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Tous les acteurs politiques semblaient d ' accord sur le principe mais tous l ' ont refusé , et les débats de l ' été 2010 à l ' Assemblée nationale paraissent maintenir l ' agglomération dans son statut d ' objet administratif non identifié .
Entity Name (Type) :: Assemblée nationale (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Assemblée nationale (ORG)
Total entitiy counts: 1

